## 上周完成
### 维基链公链
* 火币网热钱包技术对接完成热钱包部署和测试，火币团队进入下一步对接阶段；
* 公链代码可以控制RPC keep-alive功能开启的选项，让部署运行多样化；
* 在公链存放的Github上增加了Wiki帮助文档, 来帮助第三方开发者可以快速搭建公链节点和交互使用；
* 继续对接新的交易所；

### 维基链平台应用
* 竞猜项目2.5版本升级已经立项，团队资源基本已经到位；


## 本周规划
### 维基链公链
* 技术部开始将C++版本的冷钱包地址生成和交易冷签名改造成为Java版本，方便第三方使用；估计在1~2周内完成，同时准备开源此项目；
* 继续支持火币网的技术对接；
* 继续对接新的交易所；
* 修复时代交易所反馈的维基链bug;

### 维基链平台应用
* 技术部完成竞猜项目的系统架构设计；
* 技术部完成竞猜项目的数据库设计和项目框架的整体搭建；
* 设计新的官网后台；
* 设计和第三方竞猜数据对接；
* 设计钱包功能的优化；
